用指甲自殘會留疤嗎

大家好，小妹台灣人，不太會說廣東話還請見諒
因為怕在台灣網站被認出來所以來這裡發問

大概半個月過去了一直都還有疤痕
想請問即使是用指甲割的一樣會留疤嗎⋯⋯

沒有血腥，
但還是怕有人會介意所以放一下防雷圖

在台北一間餐廳的西多士
真係好好食呀😭😭 真心好鍾意港式飲茶
.
.
.
.
.
.
.
今年 3/30 的半夜用指甲先狂劃，劃到紅腫之後又用沒有筆芯的自動筆筆頭狂劃，但其實只有紅腫跟一點點破皮，根本沒流血

然後3/30 約下午五點看是這樣

近看大概是這樣

隔天3/31 一早變得非常紅非常明顯

中間就沒有特別紀錄了，
但到現在都還有疤痕（剛剛拍的）

想請問這個到底會不會消失

最後㊗️大家都幸福平安快樂

過一排就會消失

很想舔你

這代表你有恆常性行為不需要自慰？

Admin幾時禁止P牌出po 近排好多紅字P牌出po分散注意力

幹你娘雞掰網路小妹臭破麻幹

要解決核心問題所在，不然還是有下一次自殘

想問為什麼要這麼做了？

三小

傻眼

好想啜你對靚手

樓主食咗飯未

這裏不是場外，我們沒在防雷的

試試塗去疤膏，應該好快好

另外我諗你問錯地方啦，你屋企狀況係咪令你唔方便去睇醫生問問？

btw你個名

太好了 多謝大波妹

謝謝您的關心！
抑鬱情緒讓我感到太痛苦。自殘的想法也不是第一次，之前就有想過要割，但找不到美工刀，試著用指甲劃過去覺得超醜絕對不能自殘，但真正自殘那天非常抑鬱，隔天又有一個考試，壓力又大起來，情緒整個崩塌⋯⋯就只想要劃到見血來分散我的痛苦，聽起來可能很荒謬，但就是這樣哈哈哈哈哈

現在都有好好在看醫生吃藥治療了
再次謝謝您的關心～

食咗 你都要食飽飽～

哇⋯我怎麼都沒想到
謝謝您！如果過幾天再沒有消失我就要去買了XDDD

因為我不知道該去哪裡問才好QQ
不過謝謝您的關心～～我有去看精神科大概一個多月了！
診斷是「適應障礙合併抑鬱情緒」跟「非典型抑鬱症（疑似）」
現在有在藥物治療了，希望自己能越來越好，再次謝謝您
話說我的名字怎麼了嗎XDDD 好好奇

身體雖然是自己的，我不能評論太多

但是你的父母、親友知道都會很傷心呢

另外
你把手劃穿了也不能令考試變容易，要面對的還是得面對

點解要自殘

之前你一定好辛苦香港對情緒病的大眾理解（包括我本人）我諗冇台灣咁深咁普及
你肯出去seek for help睇醫生就安心啦

你個名唔係「哈哈是我啦」嘅reference咩

哇你會台語髒話欸😍😍👍👍好優越哦😜😜很厲害欸💓💓同學們都羨慕你了吧😏😏👌👌畢竟很多人想學還沒辦法咧😆😆🖐️🖐️💥只能聽別人講😔😔👎👎卻學不會台語髒話😭😭💔💔真的很難過欸🤔🤔💨💨你是怎麼學會台語髒話的啊😂😂💋💋可以教我嗎🤣🤣🤙🤙我也想學學看啦skrskr😎😎🤙🤙講台語髒話就是高人一等吧哈哈😜😜💪💪💣我台灣人啦都聽得懂爽度減一半😫😫💔💔沒辦法耍屌屌了討厭啦咩噗😭😭💫💢你是不是很懂活網路啊哈哈我也是欸😛😛👋👋❣️

哈
真心祝福您一輩子都不要得到情緒病，很痛苦的唷。